國際戰線可以收皮，完全冇人想理香港呀DLLM

自己開一開google trands就睇到
國際關注係完全唔夠
隨便攞紐倫港做比較
（設定：最近90日、國際、網頁搜尋）

呢三個月以來，淨係得813一日嘅搜尋熱度高過紐約倫敦少少

仲要大多數都只係亞洲地區關注緊香港

咁我哋究竟輸緊畀啲咩呢？

「國際大都會」一場咁大型嘅運動，搜尋熱度係完全輸曬畀：紐約停電、直升機墜毀、球隊…
跟住係Image Search：

輸得好慘（不過image search嘅重要性個人有少少保留）
然後係News Search：

News Search都叫做贏返少少，但係大家可以見到search緊香港（最深藍色）嘅係支那呀屌 呢條唔撚係國際戰線呀屌（雖然都叫係鄰國）
然後係個人認為比較重要嘅YouTube trends：

亞洲都算贏到開巷 自己開一開google trands就睇到
國際關注係完全唔夠
隨便攞紐倫港做比較
（設定：最近90日、國際、網頁搜尋）

呢三個月以來，淨係得813一日嘅搜尋熱度高過紐約倫敦少少

仲要大多數都只係亞洲地區關注緊香港

咁我哋究竟輸緊畀啲咩呢？

「國際大都會」一場咁大型嘅運動，搜尋熱度係完全輸曬畀：紐約停電、直升機墜毀、球隊…
跟住係Image Search：

輸得好慘（不過image search嘅重要性個人有少少保留）
然後係News Search：

News Search都叫做贏返少少，但係大家可以見到search緊香港（最深藍色）嘅係支那呀屌 呢條唔撚係國際戰線呀屌（雖然都叫係鄰國）
然後係個人認為比較重要嘅YouTube trends：

亞洲都算贏到開巷 不過最重要嘅歐美都係輸呀屌[/green] 即係完全冇其他國家嘅人想知香港發生緊咩事呀屌 片都唔撚想睇你嗰啲

同場加映Twitter Trends：

可以話畀大家聽呢幾日 頭50個trends一個關於香港嘅都冇

各位鍵盤戰士大家加油啦好冇

幫推

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

自鞭十連

同我第一次萬人唱美國國歌

推

國際戰線啱啱先開始

外國人民唔理
但唔代表外國政府唔理

除咗網上攻勢，仲要做D野出嚟引外國人關注香港。

要做D咩好？

用meme

開始咗好耐喇喎 由g20登報已經開始， 但係到而家都係咁樣

都啱 但係如果連啲人民都唔理，國家會主動去孭上身咩，政府都要對選票負責

都要繼續推 繼續引起外界關注幫我地

呢層大家都知 但係如果而家嘅方向做出嚟嘅效果其實咁一般， 會唔會大家一齊諗下仲有咩方法？

你會唔會理會打緊杖的國家？你會唔會為佢哋的內戰分是非黑白？你又會唔會去聲援佢地？你會唔會上人地個戰場幫人？你答到呢個問題。應該都知道答案

其實香港得金融上面可以同紐約倫敦媲美
其他野真係wfc

上次冇乜特別，因為仲未燒到上中國
今次全球小粉紅嘅出現真係開始挑起國際關注

有大陸同胞 幫緊手 隨時排華

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

講真除咗上戰場其他都真係會
如果唔係國際新聞攞嚟做咩
而家係講緊連search都唔search

之前成功令到pewdiepie 關注左一下事件
可唔可以再推多次令佢喺個YouTube channel 到講？
佢有就黎 1 億subscribers！！！！！

大家唔該幫手諗諗佢

TUIII

呢個真係諗多咗pew 淨係提咗一兩句， 其實仲有問：佢究竟可以做到啲咩。 呢個我諗都係大多數其他國家嘅人嘅諗法 我哋其實係咪應該講畀佢哋聽，佢哋應該做啲咩幫我哋， 而唔係單純講發生咗啲咩？

好正常 比著你都唔會點睇阿拉伯之春一樣

其實818各國集會聲援香港先係國際戰線開始 但明顯twitter 同YouTube 宣傳都唔夠 文宣唔夠國際化 哩方面仲要繼續努力

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

點解news search 會有中國
中國ip用到google架咩

正常人會唔會走去search城市呀
法國恐襲你都唔會走去search paris啦

老實講你母雷公咁遠，要人地關心你大於自己屋企合理嗎？？？
不過你講得好啱嘅，香港其實喺國際上唔算得係咩受注意嘅地方，所以成日話國際間聽都我哋嘅聲音其實只係好少數。
Twitter加油推爆

咁你咁遠又咁細嘅地方，換著平時香港d報紙俾一格佢咋。而家未係灰心嘅時候

Long but irrelevant

所以我之前話有咁資源如用啲係網上宣傳
一嚟接觸人數多二嚟地方更廣,而且可以更加彈性
不過冇人理

其實成場運動兩個半月入面 而家先係國際最關注嘅時候之前69 612 616都不及五年前928嗰陣

唔知呢堆數字實際代表啲咩
但我喺英國返工，啲同事個個都知香港有大型示威(雖然唔太知details)
同埋全部都知元朗單嘢

唔係想打飛機 但人地新聞仲有keep住報導已經好好
你諗下成個運動已經兩個月有多
其他地方發生戰亂 香港人亦都唔會去關注咁耐
呢d數據參考下好啦
你唔係想做到美國公民一訓醒就關注香港新聞掛？

係 啱啱開波

盡力就可以啦
國際戰線都只係一個副本
成效make noise唔勁都冇計
當年烏克蘭 阿拉伯之春 太陽花學運
我地自己都唔係好高度關注
同樣情況 人地唔太大關注都無可厚非
我就覺得都算係咁

個個週末都上街抗爭
未必夠 人力 物力 時間同大陸班網軍打
利申唔識IT嘢
眾籌落Youtube Facebook廣告做國際宣傳有冇得諗?

twitter 組已經好努力
大家都開ac一齊用 先夠力推

正解
況且歐洲關注倫敦多過香港好正常，脫歐而且英國新首相上任，佢仲想同歐盟傾過新既脫歐協議，咁正常歐洲人都會關注倫敦多過香港啦。

同埋難聽d講句，好多歐洲人對香港場運動都係WFC

其實香港影響力未必咁大
但係如果幫鄰國做反宣傳
效果會唔會更好

即係好似中國學生舉納粹手勢夠晒noise

最撚柒憎你呢啲人用呢啲濕鳩失敗標題

仲邊有人用google search野on9

咁點？
btw 唔鍾意嘅請善用不推文功能

推 有錢出錢 有力出力！

因為香港對國際影響冇我哋想像中咁大囉 唉

人類依種生物不嬲都係咁咖啦，香港反送中之前你有冇留意過人地國家邊日有示威？根本唔係自己住嘅地方唔會有咁多心力記住，你覺得香港重要係因為你住喺香港，對其他國家嘅人黎講根本就係wfc，唔好將自己睇得咁重要啦

某程度都可以代表到件事嘅知名度啩？
而且除咗google之外，其實youtube同twitter個數據都唔係好好睇 真心覺得而家國際戰綫係麻麻地

你seaech咩keyword

報紙電視電台日日都報
你係咪唔知道？

而家仲邊有咁多人會為一件同自己無關嘅事去search嘢
而家個個都IG twitter FB㗎啦

聯合台灣澳門或者國內既支持者一齊做國際戰線會唔會好好多???
大概諗到咁。
詳細可以再諗諗
香港勢力不大，但如果結合埋台灣，
二合一synergy協同效應會唔會好好多????
我覺得我地太關注西方傳媒，
其實台灣澳門都好幫得手。
佢幫我地，我地都幫佢地，
因為我地既共同敵人只有一個。
遲d可以再擴大範圍，例如內地武漢廣州等等同共產黨有過過節既城市。
香港noise唔夠大，因為我地忽略了鄰近地區合作既重要性。當影響地區擴大，外國就會關注更多。

屌好撚煩
不如你問下自己 係香港無事無幹嘅時候
你又有無留意法國黃背心
唔講咁遠 新彊西藏都無人講啦
就算見到新聞 都係講句 乜個到原來咁慘架 就算 你有幾可會上網search
都唔洗講咁遠
淨係69之前 香港人咪又係serach埋咩安心偷食 愛回家劇情
呢個世界就係咁
就正正係因為咁
我地先要繼續做文宣
喂埋入口 逼佢地關心香港
而唔係先做咗兩個月文宣
就話無人search話放棄
每多一個外國人肯留意香港 文宣就有意義
而家係社運阿大佬 兩個月就話放棄
想點

講真其實已經唔錯
睇番你個search result printscreen
人地最頭當然係search番自己本地野

最少我係外國 識既人最少都知香港有野發生緊
有人知機場單野
有人問警察既事

上面有，Google Trends 會將唔同嘅search terms/keywords 集合成一個主題， 所以應該唔存在用嘅terms偏差嘅情況

冇人講過放棄呀大佬 我最尾一句都係叫大家繼續加油

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

德國每天都有報導

西方國家支持香港好緊要

人民當新聞睇，國家政府先係重點喎

E個Ok喎
定邊日？

要有注意，就要令中共搞鳩香港令全球經濟進入衰退，攬炒吧

我一有時間就洗 twitter

盡做啦

外國政府幫手都唔係要討好選民
而係反中戰略佈局，好似貿易戰咁短期蝕多過賺，大把左膠好樂意美國退居二線比中國做一哥

制裁華為大把鬼佬左膠屌鳩美國
特別係歐洲班鬼佬，覺得美帝霸權干預私人企業，當然最主要都係關心自己有無平電話用

所以#StandWithHK、民主牌、自由牌之餘
鬼佬最有可能幫手既都係反中牌
中國坦克碌死香港人關香港事啫
但中國學生移民係自己國家滲透、反民主、搶奶粉、圍威喂就係自己事

教佢地點樣光復自己地方先啦

呢啲所謂trends其實related to生活+流行文化多啲
只係一般人用互聯網習慣
反映唔到香港示威嘅新聞價值
你自己用google都唔會咁得閒特登search國際大事嚟睇啦下嘛
正如一般人都唔會
中美貿易戰、朝鮮半島核問題呢啲夠大件事啦掛
個trends咪又係冇反映到，唔通又係無人關注咩

係。

而加係啲人唔理
唔係啲人叫政府唔好理
負乜撚野責

但我朋友去旅行話只要答人佢係香港黎 人地就即刻問示威既野

你有聲援過咩國家？你分咗是非黑白對當地人有咩改變到？正義一方輸你咪又係覺得傷心同唔公義，跟住？當地人一樣唔覺得你有幫過佢地

如果佢嘅選民淨係關心國內議題， 但係政府反而專注喺外國， 選民唔同意個政府專注外務而唔專心內政， 咪會票債票償囉 個邏輯冇問題掛

設身處地諗下就會明
唔洗咁多數據

印尼嗰面日日都講香港，有啲印尼反中國政客借今次香港嘅事件去攻擊政敵，話印尼如果唔將中國人踢出印尼，咁後果就同香港一樣。

而佢哋主要唔係針對印尼出生嘅華人，而係喺中國嚟做嘢嗰班，近幾年印尼同中國嘅接觸多咗，中國人喺印尼嘅活動開始頻繁，開始影響印尼人嘅生活。

今次香港呢個反送中，印尼跟得好貼，不過極多流料傳出，例如中國暴徒已經喺香港四圍強姦婦女殺人。

唔覺得呢啲數據有用囉
總之繼續推到國際關注！

dllm 唔好成日用負面標題得唔得

善用不推文回覆

輸出反中革命
呢樣係唯一外國同香港利益相關既事

去多d 外國youtuber到comment?

對抗咁大既政權
真係要不斷調整心態 打持久戰

Push

Yes 其實係咪仲有啲更好方法
跟著再用佢黎做宣傳？

冇計, 係美國亞洲野本身就唔係主流,
就好似香港人會注意日本韓國多d,
美國人一樣係注意佢地鄰國加拿大同墨西哥最多,

同埋亞洲人係比人覺得低級d, 就算見到香港好亂都只會覺得'亞洲係咁上下'

美國search 香港新聞既一樣係1.香港人 2.大陸人 3.東南亞人

利申美國住

又唔可以咁比較
311核災咁大件事都無咩外國人會search深入了解

你個邏輯係人民叫政府做乜
個政府先可以做乜
冇講過既就唔可以做
就算做得好都要票債票償
咁都冇問題？
而加又冇人出黎反對
佢又冇搞死自己國家
又冇唔理市民
佢要負啲咩責？

你點睇黃背心，歐美點睇你花邊新聞咁

連居住係香港班鬼佬都係食花生就知

你都幾撚戇鳩
全世界都關注緊我地
三毛收收皮先啦

冇講過話唔可以做 呢個亦都唔係我嘅邏輯，而係我描述緊外國政府嘅邏輯
要睇究竟個政府一開始畀人選上去係為咗啲咩， 如果連啲人民都唔關心外國， 個政府會唔會主動將呢啲議題攬上身？
如果你覺得「負責」呢個講法你唔係太明嘅話，我嘅意思係啲政府會睇選票做人，啲選民都唔想理外國，咁個政府都未必主動會去做任何嘢。

突發！英國The Spectator新聞雜誌支持政府收容香港人

利申： 大家可能覺得個標題有誤導成分 細佬我認衰仔
不過其實都係想同大家講聲，文宣要繼續加油呀呀呀呀呀呀呀呀呀

News Search都叫做贏返少少，但係大家可以見到search緊香港（最深藍色）嘅係支那呀屌

你咁諗就錯 中國豬一般係唔會用google 用得google就係睇牆外嘅嘢

不做標題黨啊
屌你老母

和理非又贏

對唔住 而家連登太多三毛冼po，唔做標題黨驚會沉，細佬我下次會改好啲個標題

有咁既成績算係咁
你無辦法要求全世界關注香港多過自己國家

推！

push

算乜撚嘢 記唔記得咗自己嘅初心，點解一開始會行出嚟

全世界要用Twitter

輸俾班見到大波狗乸就谷精既人 同曬好似贏咗打曬飛機既人

核爆都唔割

其實好簡單

記唔記得法國黃背心示威？

你知道佢哋幾多，同樣就喺佢哋宜家知道我哋呢邊既程度

其實係 記得當年加泰隆尼亞獨立，過咗一個月左右已經完全冇曬新聞 不過文宣點都要盡做，如果唔係只會坐以待斃

其實最重要係Media 同Politician，普通市民根本Don’t Give a Damn!

所以之前機場嘉年華我不停問你喺個最安全嘅地方打算做啲咩。仲好理直氣壯話文宣爭取國際社會支持。對唔住，依家唔係全球人會喺嗰段時間入香港一次，對比全球人口收到你傳單嗰啲簡直九牛一毛。

所以另外有一個Post 話應該落網上廣告唔應該賣報紙，其實係睇你想訊息傳遞俾普通人定政府。如果係後者嘅話賣報紙絶對正確，因為每一個地方嘅政府一定會以電視電台同報紙做資料搜集睇哂有咩議題同各個光譜有咩意見嚟俾大粒決定走向。

至於點解外國政府要理香港嘅事，因為佢哋民選？啱又唔啱。唔啱係因為佢哋被選出嚟一定唔係選嘅時候因為外交作為一個議題而上任後做唔到就會懲罰佢。而係佢哋本國喺香港嘅利益受損、僑民保障受損或者國家價值觀被挑戰外國政府就會出手。至於點解啱就係只不過係人民看在眼裡，覺得政府外交政策錯誤到一個點先會下鑊投第個。你諗下越戰時打咗幾耐美國先撤兵？

我哋要爭取外國政府因為在港利益同國家道德高地而鉗佢哋上馬。英美澳紐加呢啲喺香港大量僑民嘅國家，跟著就係歐盟呢啲大愛道德使者。到最後先到亞洲嗰啲其他國家，因為大部分都唔會為你就啲乜。

其實中國有好多戰友 認清你既敵人唔係中國 係中共

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

連登仔淨係留係同溫層 叫咗十萬八千次去twitter做文宣 都冇反應

講真
你話你係國際公民
你又幾可去認真睇下歐美啲政況
日韓其實敵對緊
俄羅斯澳洲呢
你自己都唔會留意人
將心比心
人地邊得閒理你咁多
唔好咁港女咁自我中心啦
有亞洲鄰國好多睇你
其他國有點擊率
其實好好啦
洗唔洗要到人地國家既人成日諗住香港先得

有時google search就係個盲點 人地國家關心自己地方既事優先 有咩問題啊？美國咁大 NY停電 全美國都擔心 一人一個都夠做香港有突啦 然後又講足球世界盃 雖然香港登曬報普及全球 但你覺得d人對睇波定對香港咁細地方既政治新聞有興趣d啊？正如你都唔會專登search法國恐襲一樣 既然睇新聞就知 做咩仲要專登走去搵呢？

國際戰線做得唔夠既話 點會全世界都咁關注香港？咁攬炒同G20果d叫咩？人地理唔理香港係睇上左幾次新聞 而唔係google 咁a片都多人search啦 就代表佢唔關心其他野？

去到外國 只要唔係問左膠 多數人都會知咩事同埋支持香港 做到咁咪夠囉 你眼中好嚴重既事 係世界只係好細微炸 因為其他國家每日都有戰亂、人權問題都要解決 有排都未輪到香港

Agger

俾D圖大家用

再來

係宣傳方向唔岩，我地要大力講中國威脅論
尤其一帶一路國家/多那移民國家

美國佬60%一生人未出過國
你同佢講香港政局，佢連香港係邊都唔知
最多諗起Jackie Chan同Chinese takeaway

我諗這階段希望得到國際關注好正常

正確！

自己香港自己港
有d美國人分分鐘連香港係邊都未必知

其實好正常姐
舉個例，委內瑞拉會有幾多香港人留意

的確, 我都冇在意過法國同西班牙果兩次事

reddit

其實我唔係點解google trends 唔夠Nyk London 高就 = 冇人想理香港
雖然我知樓主你想叫人努力做多啲文宣 但係可唔可以開個好少少既標題

希望還希望
現實係全世界好多地方直頭講緊戰爭 人道災難 嚴重過香港好多
將心比心 未有反送中前你有幾關心其他地方？

最撚慘係哩啲希望都有崇洋心態
東南亞啲人鍾意睇係唔想既
要歐美人睇先有用

比較有問題。

Reddit, Twitter, Youtube 宣傳

twitter 香港人真係比fb少用

知有呢件事已經好好
當年推翻朴瑾瑋遊行我唔信你日日都走去google search

現實運作唔係咁 不過同意要多啲外國人關注

由g20 都提議
登報應該講啲
送中對當地既影響
例如經濟 在港公民安全 旅遊安全之類
好過只係同人講 香港人對抗緊政府

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

之前又話youtube ad?

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

Twitter?文宣

我覺得要繼續煲大元朗恐襲、警察係地鐵開摧淚彈、警察性侵犯女示威者等，令女權同人權主義者幫手發聲

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

搵煲得大嘅去煲先有用。例如721。

波多黎各反政府呢度又有幾多人知？
委內瑞拉又有幾多人知發生緊咩事？

新聞報道其實好多地方都keep住有報道。至少我識嘅南美洲、非洲fd有keep住update我。

乜真係會用google 咩
你自己有冇用過google search HK? 利申我冇sor

google search 到既野冇咁即時
要search 我會係twitter search 左先

宜家好多野靠社交媒體已經大致可了解
我諗再熱心既人都冇咁得閒google HK研究D 咩掛

721 811

有人定到？

依次活動係5大訴求，定係 打倒公黨？

謹記 不是有希望才走下去，而是走下去才有希望。

香港暫時都只係小城市
發生左咁大件事係外國有點擊有登過報
已經史無前例
你有無見過印度野係美國登報？
唔好強迫外國要重點關注
太自我既想法
人地國家本身自己地方都有新聞
人地了解自己既新聞先有咩問題

點樣睇到呢啲數據
普通人都得？

鍵戰爭氣啦

Pish

Twitter 真係要做多啲 淨係睇吓啲名人都知外國人用佢真係多過濕9Facebook好多

其實人哋一定會關注本土嘢多過外國事件唔需要太上心 上吓twitter Reddit就知關注度仍然好高

唔該你用正能量去睇 咁負面影響士氣 知唔知呢度有幾多人幾細個無獨立思考能力 人地外國有報剛剛有起息你咁樣話無用算唔洗做哂氣 我係英國做撚左兩個月文宣你咁樣講都得 無人做人地連知都唔知

起碼down Twitter 開個account 啦

外國嘅群眾而家慢慢開始緊
俾少少時間，眾籌登報之後文宣要再加油

人既attention span有限 唔好諗住全世界都會日日關心香港
過份文宣只會令人反感 依家呢種程度已經好好 由外國主流媒體報導 我地再做輔助引導討論

我地依家應該做既國際文宣係#BoycottChina
趁依家關注度仲高既時候 快快手開多個trend 可以將支持香港融入起人既生活入面 又可以制裁到中共

咪就係

不推文回覆

因為冇係網上賣廣告

要喺網上賣廣告
而家用social media嘅都喺後生
自問自己都唔會買報紙嚟睇啦

Resist china

tui!

其實真係唔會特登search，除非識人住喺嗰個地方，但香港係得幾百萬人口嘅蚊型城市

國際戰線唔係只睇呢啲啵，主要係要香港成為大國談判的一隻棋子

自我打飛機良好

仲眾籌乜撚野登報 人地真係wfc
哂錢
流返d錢遲d打仗好過啦

share睇睇

屌你地9行又一日
香港人都唔理
你估外人理唔理

係呀170萬好多人
但都試過好三次百萬人遊行
睇都睇到厭啦
邊個會理

印尼care香港應該因為多外傭家庭

所以要有gimmick, 823 係好日子，波羅的海之路

全世界係香港有直播同報導架啦
有好多人關心未必要搜尋

用google trend睇香港可以理解，但唔明點解要喺呢件事上拎倫敦紐約做對手，而且香港呢個keywords太闊，search可以有好多原因，如果真係想精準嘅應該係search 返hk protest 之類。

我比較同意上面有巴打講，而家香港成為左大國向中共施壓嘅籌碼，有主流傳媒follow up已經好成功，過份資訊轟炸可能反而有反效果

正路喎, 俾著你係美國人或英國人, 梗係關心自己大城市多D啦.

香港沉咗成20年, 而家仲會有人理, 仲要時不時上到國際頭條同有各國元首關注已經好勁呀!

人地國家有基本盤
淨係去旅遊都夠儲啦
唔可以淨係睇個地方幾多人search就代表到

lish

幫手推

TUI

其實用人道主義宣傳香港問題錯撚哂，講下中共野心想點統治世界好過啦，一帶一路嘅國家都開始醒啦。
亞洲地區應該優先:
香港反送中，令印尼政客有機可乘

國際戰線:
利用近日，港人示威比大量中國人騷擾，宣揚中國人唔會融入該地文化，慢慢會改變該地政治/文化生態，從而變成管治，甚至人道災難。

養成喺其他 post comment 時
#standwithhongkong

叫鬼佬#

增加香港曝光率

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

因為你只係宣傳比外國知有呢件事，但無講過想件有咩行動去幫，想人制裁？想人外交戰？想人出兵？你都要話比人聽

唔知樓主用咩理據同邏輯去用呢堆data反映文宣個效果，事實就係英美出左聲，其他歐盟國家既人我相信大部分都知咩事，只係未出聲。至於點樣可以令到佢地都出聲，或者英美行多步先係重點。
如果你覺得我地既目標係人釘人宣傳到人地既國民要求佢地既政府幫香港，老實講未免太離地。唔好話其他國家咁大咁多人，你要香港本土既議員同一陣線、由市民去堆動一件國際事件都已經好難！

唔好玩啦
你咁多年來有無search過其他國家打仗嘅野呀
無呀
咁係咪代表你乜都唔做？
依家有人關注同無人關注嘅分別呀！

一係你以為數據撚 一係你就係散水撚

不嬲都話靠外國冇用
一塞機場又話民意
依家比去到比人斬啦香港人
仲要理外國民意呀？

點樣可以爭取更多關注?

focus喺中國大陸劣質文化輸出全世界

外國人會比較感同身受

唔好只提香港

其實已經幾好
你地會唔會日日關心新疆？

你定d黎先

當年烏克蘭搜尋率 都唔會日日高啦
民眾關注有限係正常
每個國家人民都有黃藍中

國際戰線岩岩先開始
最緊要係外國政府 聯合國 肯用實際行動幫拖

我係外國人都會覺得香港關我撚事

大陸人去外國搞搞震係臭名遠播

要話俾外國人聽香港係文明vs極權的最前線

依加有在外中國人助攻
又恐襲預告 又刀又槍
又喺其他國家領土唱中國國歌 扯中國國旗 又納粹手勢(我搵唔返條片)

要阻止大陸佬借香港向全球輸出中國模式

popo咁多柒嘢
加上reddit已經幫香港抗爭者定咗個形象
基本上黑衫頭盔豬嘴就認到係香港
近少少嘅818對有好多遮嘅相都有印象
唔明點解有負皮

所以我地更加需要鍵盤戰士

鍵盤戰士？冷氣軍師？現階段可能係整場運動入面既角色愈來愈重要

其實上左一排Twitter, 我觀察外國人對中國人喺佢地地方發難嘅新聞比較關注，例如加拿大大陸閪曬車之類

外國都搞光復運動

對家都落youtube廣告
點解我地仲停留係落報紙廣告呢

所以外國都搞光復運動係一個合理理既選擇

我諗佢地負皮
有可能唔想歡樂化抗爭
但其實外國人多數都是食花生多
用返佢地鍾意的meme文化
吸引到佢地持續的關注
已經好叻㗎

成個Twitter都係大陸小粉紅

keep住日日頭條喎。咪玩啦，無國際關注，你死一半香港人共產黨都唔理你

係就要領事館出面唱

Ok喎！

其實好正常
正如有幾多人留意敍利亞
嗰邊人間地獄嚟

好老實講 你平時會唔會留意伊拉克局勢 果面人民既生活狀態？

文宣組已經好努力，問心香港人同地球人有幾多關心敍利亞 烏克蘭 新疆 黃背心 非洲？有冇多過香港？

想人關心還關心，但人地已經算高度關注緊，唔好搞到情緒勒索人咁就得

咁你想點

傻既，我地要媒體同政府理，外國巿民？wfc

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、北角、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

咁唔係第一先有人知
唔google search唔代表睇唔到相關資訊
呢d trends可以參考 但唔洗咁失望

人地緊係睇本地多過外國新聞㗎喇 好正常
如果咁計香港已經係多人睇嘅外國新聞喇

Search "kony 2012"
果陣美國讀書見證呢個運動一星期內極速崛起，反應極大。
宣傳手法絕對要參考

咁小事邊會理
烏克蘭/敘利亞呢d重大危機都唔係個個理

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

up

自推到大家提出國際戰線

不嬲都話勇武係唯一出路，
係你地班人唔肯醒姐！
身處香港都有咁多人係政治冷感覺得唔關自己事，
更何況外國？
關人地鬼事咩？
自己既民主自由要靠自己爭取，
唔好一日到黑諗住求神拜佛得唔得？

離開同溫層啊

本身有人理，塞機場影響到佢地既人同錢咪有人理囉！

Pls sign for BNO given full BC

自推到大家提出有效國際戰線
一帶一路各國負債
移民粉紅愛國蛆

可以點做

外國人民理，外國民主政府就冇理會嘅必要，一切變成隨政府心所欲

internet要夠gimmick夠爆先有討論價值，香港示威兩個月其實都無咩大獲嘢，又唔太關佢地事，點會有咁多外國網民討論

政府睇利益姐
香港的確對外國好大利益

唱美國國歌幾萬人一齊唱

對於民主政治，做人民關心嘅事都係一大利益，佢地係要面對民意

唔係話冇外國人理就一定冇外國政府幫，只不過係幫嘅程度同意向都好可能會低咗

咁淨係引起美國人注意，英國同歐盟又會唔會以為你地只係想搵美國幫而唔使我幫手呢？

鬼佬係dont give a fuck
你地點乞都冇用

如果係大型集體行體，我覺得真係要諗得周到D會有好效果。

加油💪🏻

人民始終無咁政治觀

咩方法都用盡喇。
咁你覺得可以點ar.......

唔係話極致到幫香港=有選票
不過會影響人民對佢地嘅觀感，已經值得佢地做野（前提係佢地做野成本要夠低）

認為我哋要用memes. And Pepe

我認為我哋要用memes Pepe

係啊
其實正名化Pepe係一個好好的gimmick
而且更升級左meme, 將meme寫入我地的歷史

我哋要加油即刻嗱嗱臨整多啲meme

唱埋英國國歌囉 呢個仲大條道理

屬於香港既#metoo行動上線啦

無人理 就令到佢地理

報紙少人睇
不如試下係美國 英國等d地標地方(例如時代廣場) 買起廣告，係果到剪左d警暴片出尼，用類近美國大選廣告果d模式，叫全國人民如果想支持正義果邊，就要共和2 黨都要做野，迫共和2 黨都要出聲

一定要引起外國關注，因為你咁做，啲大陸人就又會晌外國示威，咁多人好易範錯，而有啲錯隨時令外國人覺得海外大陸人係威脅緊佢哋安全，咁就真係全世界對付中共。

中共挑起民族仇恨係玩火，咁多人尤其啲人晌外國，好易失控。

中國人示威真係神助攻
簡直俾全世界人睇到中國人質素
仲要show到中國本土冇得示威
要出國先有得威 真係精境

只希望真係有迴響 唔係就咁是但屌兩句就算
當然我地都要出力推 等啲人可以將兩樣野link up到